report 港人講地

既然點新聞 ， 華記 大家都咁成功，集氣report 一下港人講地

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！